我想知睇容祖兒演唱會 但嗰晚嘉賓係Dear Jane 嘅人 有咩感受?

有咩問題

咁睇得開

王苑芝仲慘

今晚?

點解

11號果晚

對佢冇乜興趣

我反而覺得王菀之正過dear Jane

有冇嘉賓list?

張學友 排第一 無得輸

我睇王菀之果晚，嘉賓嗰part俾佢悶親

草蜢呢

下 都正喎

草蜢

有無諗過睇伊麵個場既人既感覺

dear jane咁既lv既歌手都做到容祖兒演唱會嘉賓？

林俊傑果場真係抵到爛

我見到嘉賓係農夫既時候完全俾唔到反應

屌樓主老母。

行申：14號

去左痾尿

吾好再講啦😒

火龍果

我係鄭伊健唱羅文喎

好兄弟 佢唱果首鳩歌叫咩名

果晚見到農夫真係喊出黎

Me too
都係11 號果場

勁唔開心

主要係
睇到一半收到新聞話有人盲眼

講起就想喊

我上左車先睇電話 見到都唔信 接受唔到
我只係睇左三個鐘演唱會 點解會發生左咁大件事

睇完演唱會嘅開心情緒一下就洗走哂

仆街政府

張智霖好正喎, 祝君好

同王苑之合唱牆紙幾好聽喎, 好過dear jane真心

幫手簽 認定中共係恐佈分子

一樣11號 心情完全一樣

同王菀之唱末日 好撚應境

王苑之正過雞容啦

試過睇演唱會嘉賓係莫華倫，完全唔知做乜9

仲睇兩次

係王菀之thanks

因為有合作？

Dear Jane好過黑社會精神領袖鄭浩南啦

佢作嗰啲歌偏科幻風， 菀之正到呢， 佢除咗把聲之外同埋我不愛政治之外，其他都好正

你哋唔好唔記得容祖兒係樂壇比利之一嘅成員

好撚正

陳柏宇演唱會時見到伊麵都崩潰
仲要後來知道另一場係軒叔

相反
張學友都做容祖兒嘉賓

知道左係dear Jane 之後勁崩潰 當係厠所位。。。feel 到佢地唱得幾辛苦

6月個時睇側田CONCERT,睇睇下話義士跳左落去,個下忍唔住走左

我都係個晚，睇到中半就睇到新聞
真係無哂mood睇
後面encore個part真係等完場

心之科學呱
17場都好難下下請重量級嘉賓

On9你想要搞笑定聽歌阿
佢地合唱段牆紙正到漏精